（連登課金行動）香港民意硏究所（鍾庭耀） 既眾籌仲差100萬

來源：最新Live

大家幫幫手

捐款方法請睇下一個post

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

如果想俾錢調查自己草擬嘅題目，每題$12,000

Information is not free! 你想知道每月777既評分？ 香港民意硏究所就係做緊呢d 野

起動基金要600萬， 而家籌到500萬，有錢既連登仔請幫幫手

Push

Push，終於有 PayPal 啦

推

gogogo

donated

有時真係諷刺
前線用紙皮做盾
但係無地方捐俾佢地

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢